新加坡政府想欺負華記

華記用中國人身份去撐中國人天公地道
更何況新加坡華人大多數都係由中國過去 都應該有一顆中華民族既心🇨🇳
點解可以諗住去阻止華記撐中國人😡
點講都講唔通
大部分新加坡華人都應該飲水思源既👪
華記只係幫大部分新加坡華人支持佢地應該要支持既祖國🇨🇳🇨🇳🇨🇳
依家好多人都好嬲
點解支持祖國就要受到懲罰😢
新加坡雖然口裏支持中國 但行動就支持黃屍😡😡
近排香港啲黃屍美國收番黎既錢轉曬去新加坡
新加坡唔單只無阻止 好可能有份比錢黃屍🙀反中亂港
不過宜家最緊要救番華記先😢
我地唔可以比好人坐監😡😡😡
#華記正能量

（轉自whatsapp）

新加坡華人祖先難道不是中國人？

Push

呼籲警察組團包機陀槍去新加坡聲援華記：

新加坡政府想阻止華人認祖歸宗？

華記坐監邊個最開心呀？

新加坡今次拉華記係有政治目的

雖遠必豬

推

新加坡是中國的，一點也不能少，支持武力統一新加坡!

政府無撚用
藍絲當condom

新加坡應回歸祖國中國

中國新加坡

說好的雖遠必誅呢

大家都係中國人，講愛國可以有咩目的？

出兵打新架坡

（爆料核彈推出去新加坡）華記在新加坡串通中共間諜？
華記在新加坡非法集會，公開講香港政治，但重點是，在他旁邊的香港人陳先生（Philip）。這是新加坡九龍會會長，亦是新加坡香港商會主席，跟高志森、李思嫣過從甚密。
[url]
[/url]
據華記正能樣十月十一日Facebook 及YouTube吹雞，就是指Philip 借出場地。
華記Alex Yeung在新加坡，涉嫌一同犯法的Philip，在新加坡居住三十年，真的不知道非公民不能參與集會？華記重要吹雞？沒有向當地警方申請下，叫口號、講香港／中國政治主張？
為甚麼已有警察在場，還不叫停華記？
一個號稱代表香港人於新加坡的組織，涉嫌干預香港事務？
與他念熟的新加坡官員、執政黨PAP又是否知悉其背景，以及涉嫌協辦非法集會？
會否危害新加坡國家安全？
新加坡大選就到，華記及Philip事件會否影響在新加坡已移民的香港人、中國人、馬來西亞人投票意向？

Xingapore 立即釋放中國人！

新獨分子，絕大多數愛國愛新既新加坡人唔會放過你地

大家都係中國人，點解佢地要蝦華記條撚樣呢？

雖軟必

華記係好人

華記 從來唔講政治 佢只係個ON9 廢中